［外貌協會］有冇人好鍾意望靚仔靚女，純欣賞果隻

講真，望樣靚既人係有種欣賞名畫，聽好聽既音樂或讀緊首好詩既感覺，特別係d比較有特色既靚仔靚女
我直頭覺得如果世界上如果每個人都係靚人，咁一定會係一個美好既烏托邦，一個每個人都可以得到心靈滿足既世界

我明白每個人都鍾意靚仔靚女，但有冇人好似我咁嚴重

會影低send畀朋友一齊欣賞

我都會純欣賞靚仔
之後打丁

利申：絲

鼻高 臉型正常

身型正常（高過米七+體重60kg-80kg)

腰背挺直

咁你咪好鍾意望我?